女友萬聖節約左第二條仔

女友萬聖節約左第二條仔
俾我知道左之後
佢強調話只係食宵夜喎
仲話自己無錯，話打橫來講

分手
女友無錯分咩手

打咗先講,好多臭西唔打唔認衰

帽事點解要分手

負皮個d咪俾帽條仔戴 垃圾

爸爸

唔駛撐到咁行嘅

食宵夜姐

投你老母閪啊

投票撚抵你啦
見到咁個心都涼快

所有節日唔出街？

萬聖=聖誕=情人

自己都知帽撚咗
仲叫人投票

我覺得問題唔係佢出唔出 幾時出 或者同邊個出
而問題係你地冇信任 如果真係了解而相信大家既 就唔會連分唔分手都問街外人
憑一件半事就分黎分去 比你捱過今次 關係都唔穩定

食餐宵夜姐

呃正皮呃到出哂面

「姑娘啲手腳撐到咁行攰唔攰呀 唔啱淥個面過你食呀？」

咁你做當時做緊咩 點解比佢單獨一個人

萬聖節=聖誕=情人節 呢句好柒

宵夜食腸

我返工收得夜
佢話一早「通知」左我夜晚約左人
我當時講左唔俾去
佢依家mon緊post話我無強調佢已經「講左」
話講到好似暪住我自已去咁

之前果個?

咁大個人，咁基本都上連登集氣?
分咩手？天生一對，永遠幸福。

應該真係之前果件極品

有冇諗過帽事既係人地？

死港女語氣 死不悔改八婆 飛撚左佢啦

唔好分手啦
分手之後兩個都出黎為害人間

扑完野啦人地 仲係度投票

可能去左酒店食飯 無事既 放心啦好安全

萬聖節同男人單獨淨係為左食宵夜?
我信呀 信佢同個男人食"宵夜"

扑完野咪食宵夜囉
或者食完宵夜先扑野都得既

啲對話咁小學雞

又係你啊蛋清
今次條女係之前送屎個條定新女

公道D講 一男一女食宵夜未必會扑野 但抽水就肯定有 我勸你都係買多幾本練習俾佢做算啦 唔好放佢出黎害人

答應你淨係節目唔同其他仔岀街

最後嗰句佢又錯唔哂嘅
投票有撚用咩?

日

帽事又怕咩

點解仲未散

你做開鴨定你女朋友做開雞?

拍拖有事就自己搞掂佢啦 小小事都要放上黎
你都係想人認同你姐 冇撚用

你兵嚟咋
醒下啦當自己男友

佢又講得啱
係連登女人不嬲係原罪 ，如果角色調轉男人出去食飯 你班人咪又係覺得無問題

又復合呀 ?

首先樓主應該都帽撚咗
其次睇你條女嗰啲死人語氣寸撚到
肯定係極品港女而樓主仲要俾佢食撚住
我係你就一撚早分手喇

自己決定喇

見到樓主好有心機自己同自己what app
樓主一定係個好有創意既人

冇事喎

食宵夜出街無問題
起碼都講聲呀 偷偷摸摸你自己諗啦

利申：
女友多人約 但去邊都會同我講 有講既 我會俾

屌你個垃圾連登 禁落去無反應 禁多幾下 出哂

先斬後奏食撚屎

又有人出嚟出POST 抹黑港女

公道講句 男女都應該要避忌下
有另一半仲單獨同人出街 除非多年老友

依家連萬聖節都要變情人節

以後約女講

奶閪咋喎
扑嘢咋喎
內射咋喎

on9，投你老母，明顯要分喇
乜鳩幫男人平台
叫佢上佢啲女人平台又搞個投票呀笨

投票係因為佢唔覺得自己有錯
想睇下大家覺得邊個錯

冇咩好講啦認真 成班fd就話啫 不嬲都fd開異性fd正常你都會識都會放心
講到呢度自己揀

條女講到明話清明重陽都 唔同人出街
原諒佢啦小氣樓主
係咪想我嬲？

因為佢話以後重陽清明唔撚約人啊仆街
我先比喻返

萬聖節=聖誕=情人節 你係認真定點

你兩個真係好撚好笑
各有各世界級 出多d po俾我地笑下

連登仔已經無人識得用綠字?

無錯 佢唔一定比帽你
但睇得出佢無咩點尊重你
亦無點諗你感受
如果明知你唔鐘意都繼續做
咁真係早分好過

比喻咗乜春？

喺度投票你都預咗冇人撐條女

本身睇topic都想G持下
不過見到你萬聖節=聖誕節=情人節咁濕鳩嘅logic
佢係衰 不過你又好似on9咗少少

雞

食南瓜

咁撚大男人 同你拍拖無運行

直情係黐線佬嚟

整屎果個？

綠你老母咩

一個假膠講既 ON 9 野你地班柒頭都可以當真

帽野嘅，都係食下腸仔做宵夜姐，幾廿年人仲唔化

大家都係兄弟，無謂擺上台啦

緊係佢錯晒你最啱啦
係唔係好好聽

我覺得約異性無所謂 不過點解要簡節日？ 點解唔同樓主單聲？仲要比人發現 呢條女都唔方忠心得去邊

臭雞

On9

臭雞
臭撚死人

洗唔撚洗留咁多次
新acc啊

你有幾多個人格？

哇好撚型，識用綠字

一句講曬 條女為咗同其他男人一齊出去同你嘈 有幾愛你大家心知肚明

不過老老豆豆 嬲還嬲 你講啲嘢又係on9咗啲

有病個個係你啊
睇醫生啦扮人仲要扮得唔似

分手啦

你都打橫黎講

唔好分手‘咪害下一手

你自己搞掂就算ok"

仲係之前嗰個死港女？

有乜撚野好投=.=

係咪女人take over咗
啲語氣成個乸型咁

連登仔真係好痴線 同朋友食個宵夜就話帽事 你自己冇朋友唔好迫到連你另一半都冇朋友先得架 又唔係落酒吧落club去酒店，咁都叫帽

去時鐘酒店食鮑啫，咁都唔比﹖

因為男係主人，女人係附屬品

安慰先，帽事ge

唔好戇鳩，男人就係知男人乜料。
屌你你會唔會約暗瘡肥婆去「食個宵夜」呀
就算信條女都唔信條仔喇

入世未深呀你

無得原諒囉 我管女朋友管得好嚴

女人唔管唔得 根本信唔過
好少少樣既女仔都有大把狗公埋身

利申：從來唔俾女朋友同男仔出街 同女仔都要事先申報同場有無其他男仔 有既話都要考慮下先俾唔俾去
而家準備結婚

帽事嘅

你同你女朋友既問題唔好好坐低傾，走上來搞投票搵認同做乜鳩

你兩個都on 9

萬聖節要食脫氧核糖

btw

屌你臭雞

關萬聖節咩事 單獨同仔食宵夜已經要屌 仲要唔同你講就更加要屌 咩日子都咁話

萬聖節姐
我覺得無咩所謂
相比其他唔係太common

其實你擺上黎有乜用？

on9 樓主自問自答
再假d

連登仔拍拖要對方無哂自由，斷六親先得

佢覺得冇問題，只要佢以後做d咩覺得冇問題都唔會再理你，分啦

叻啦

你條女都話連登投票post係戇撚尻
抵死

咁因咩而投正皮
我解又解釋左
咁佢唔撚聽
想知係咪得我嬲

咪臭係，講左10萬次平日約人出講聲無問題
但昨日中環條條女都短裙低胸架啦
家陣博屌？

嬲得濟，我夠知on9
夠同女人講道理on9

天生一對 一個港男一個港女

你起底先啦

帽

真心，尋晚d女著到咁博乜大家心知肚明啦，萬聖節咪又係一個俾人攞正牌食快餐節目 你估班人真係好了解Halloween

講真，飛啦
佢擺明做錯事諗住大走你

爸咩爸

唔好分手呀
唔好放d極品出黎
唔該

同條仔出唔撚得既
陣間發生咩事咪又我包底

啱啊

屌你啦，臭雞！
支持樓主分手

樓主係之前比條女爆ac果個?

買咩練習，係佢買練習俾我做

超，擺明男女都有問題啦下話
講野用下腦啦

中學小學識既都由鳩佢
條仔仲要死狗公，食勁多女
屌諗起就著火仆佢臭街

分手未姐？

講咁耐，即係未分啦

佢話萬聖節=清明重陽

你就柒頭，上連登開post有金執？

精液都係宵夜既一種

樓主唔好咁痴線自編自導自演啦好麻？

我怕你咁落去會人格分裂

條女有仔都唔避忌仲理直氣壯屌返你

第時結埋婚有排你受 斬攬啦屌你老母

做男人做到隻狗咁

分手啦垃圾

條女根本騎牛搵馬
佢個心係在意你既，根本就唔會有興趣同第二條仔出街

佢覺得冇問題洗撚先斬後奏咩
唔見佢話同你去玩？

咪臭係，話整唔聽，有事上來咁點？
咁係大男人，on9

分手啦, 呢條雞黎. 一定係街俾人狂抽水

聖誕如果自己有伴侶
但約其他異性真係好有問題

正常拍拖應該識避忌兩個字

有61條女負皮，其中一件我既
其他60個巴打小心

點解條女諗野唔係咁？

樓主點解唔答仲係唔係之前整屎個條女

講好左唔講

屌 有圖

分手啦免費雞黎

最憎d 人講悔氣說話
乜撚野 以後唔出街囉 清明重陽都唔出街囉
屌你老母睇到都躁

做男人做到咁小氣你唔好再害人啦

唔驚又上黎屌你

即係仲係整屎又自我中心到爆嗰個臭西港女？
咁你唔好分手 唔好放隻怪獸出嚟遺禍人間 樓主萬歲皇恩浩蕩

清明佛誕重陽
btw分啦

萬聖節=清明重陽

去拜山

死港女 單獨同異性出街已經有問題啦 倒轉諗你條仔單獨同女去街你唔發曬矛？

拿唔好屈啊
普通朋友是無問題

樓豬條女麻煩上黎解釋下

希望你地長長久久 唔好為禍人間

屈乜尻？點撚樣有屈你？
普通朋友都有問題丫屌你

屌 萬聖節=情人節=聖誕節 你條女聽完都未飛你記得幫佢奶閪

屌咪撚係，已經嬲嬲地架啦
仲要一句車埋來
依家正皮多過負皮
佢話del左app唔撚睇

理論上係
依家好多大節日都商業化咗
變成拍拖節日啦

萬性節～

冇事嫁，巴打放心

屌咁係小器？
佢係我女朋友，我將來老婆
唔想佢同狗公接觸係小器？

同感

都係 全部都包裝到係一對對嘅 毒撚就黎乜節日，連清明都要毒留在家中

R痕啫

條女偷換概念
問題唔係節日出唔出得街
係點解要同第二個一對一咁出去
如果你同第條女兩個人出街佢都興啦

係咪你條女黎咖 ？？？

樓豬辛苦你為民除害

等樓主條女上黎爆樓主d秘密

有咩事都好，做個真男人唔好放條女係到公審，樓主顯得好小家

一係飛L左佢
一係試下自己出去玩
好似係

平日都由撚佢
佢話無同性朋友，Fd開都異性
唔想因為我無曬d朋友

但昨日堅嬲
明明D女萬聖節著曬短裙低胸
男人只會覺得你西痕博屌
理得萬你老母聖節
講極唔聽

係男人都嬲
佢講到好正常咁
我想知係咪我唔正常

agger 樓主表達方式柒姐 實際上真係無乜分別
不過呢到d人都無拍過拖 點會明

懷疑樓主有精神分裂自己同自己拍緊拖

分裂你老母西咩

r痕啫

btw 樓豬條女d語氣真係正宗港女
有冇帽都幫唔落 最撚憎人發晦氣

你除左上來講
都唔會做到d咩架啦
睇開d啦

你唔好分手放番條女出嚟為禍人間

萬性=性誕=情人

200GANA-1530,万圣节COS素人

又話知錯 之後打千字文鬧人
食屎啦 八婆

一睇咁多正評就知 正評=分手

雞就雞啦屌
你有咁嘅女朋友真係前世唔撚修

你條女戇鳩就唔好陪埋佢戇鳩啦

而且自己私人嘢就唔好放上嚟啦
有需要搵意見 / 訴苦就搵自己嘅兄弟講
放上嚟俾你女朋友見到你都預咗散硬

雖然花生幾好食

對眼好舒服

你條女咪人地宵夜

分手啦
放心條女會好快有仔

有冇諗過你先係第三者

條女正日同男朋友出街好正常

樓主女友Debate Team出身

都唔知有雞先定蛋先

我男朋友都係咁
行街有男人望下我 我都要同佢解釋
戇尻尻 連基本信任都無就唔好拍拖啦

臭g

唔會散架佢地 邊條仔生日忍到自己請自己食二千蚊飯 仲要收舊屎返黎
之後邊條女又會搵到水魚次次整件唔食得既食物 仲要有禮物收
兩個成日做埋on9野 仲要post上網互唱 都唔散 好快又有下一次

樓主女朋友上次個post解釋到點解自己唔攞一千蚊出黎夾生日飯未？

自從拍拖 啲露腰衫、低小小胸衫 比人收埋晒 仲要明明肥左 都夾硬話仲好瘦
但我男朋友真係錫到我燶 真男人

笑左，清明重陽陪男友，聖誕情人節就派帽

我都話唔約其他人
洗唔洗放我上連登阿
唔洗投啦 我地分手啦

無開過名都叫公審？

其實男朋友唔係唔信啲女朋友 只係唔信出面啲男人會對自己女朋友做咩手腳
Btw 樓主試下認識下條仔 比個下馬威
或者開發新路線

樓主咪約返第二條女出街食飯
睇吓佢點諗囉

你唔講都唔撚記得樓主就係單嘢主角

可能激唔到條女喎 樓主明顯做緊下靶位啦

柒事傳千里

分咗手未

自已攞黎衰

相方冇晒信任
仲一齊黎托鳩咩
分手喇兩件廢鳩柒頭皮

中出埋就飛啦，時辰到

相方？相？
咩料

岩呀食宵夜,
你條女做人宵夜, 諗起都正

護眼

笑左

萬聖=聖誕=慵人

咩撚野邏輯

條女要比帽你戴，洗撚同你講去左邊咩

比D自信啦

情人

留名睇樓主變返死狗

姐係迫人正評姐

千其唔好分手

唔信人咪直接分手囉
咩都放上網為咩 做男人做到樓主咁真係好垃圾

佢無講錯, 係食宵夜
平時係食正餐

又係嗰條女
啲語氣依然咁閪
帽事既記得上黎分享閃卡

咁你仲唔分?

淨係撐男人嘅平台
好中肯

中出幾次就 撒軍啦

實不相瞞
我屌過你條女

死臭雞

佢一開波似耍鳩你就算..
清明重陽佛誕唔同人出....
屌你老母 淨講啲年輕人無視既節日..

痴撚線
有仔都仲單獨約其他男人
仲要講自己冇錯

投你老母閪

唔出街 粗體

分唔分手都要投票，
下次生唔生仔都投埋啦好無呀？
抵你兩件垃圾一齊，
唔好分手攬埋一齊過世，
無謂出黎害人。

中出中出

G